熱狗智將billie柒事回顧

我先

神駒幾撚時有講邊個係主持邊個嘉賓，神駒話大量熱狗咋

連閱讀理解都有問題，仲好日日post 相指出自己個仔個老師錯處係度懶勁

著水手服果個係咪男人黎？

成個林阿珍咁男人定女人黎

咪撚貼樣啦屌

勇者塔咩

死撚左喇

嚇到個心離一離

嘩屌，熱狗班嘢真係個個都眉清目秀喎

老公去叫雞都合理la..又老又醜又黑心

佢有份搞圓沽碌ga,,你地自己諗點解

條人妖仲有面笑人肥師奶又日日cap圖笑人個樣....真係五十步笑百步

佢真係大佬級數黎